Budget 30~35萬買二手車 各位巴打有無好介紹 想買七人車

如題 thanks

35萬普通七人車全新都買到啦

巴打有咩brand介紹？

歐洲車Sharan
日本車Stepwgn Spada (唔係雙氣袋)

接受7座SUV既話, 韓仔Sorento同Santa Fe兩兄弟都唔錯

出到成35個 其實真係大把選擇 除非你話一定要去到大霸阿佛咁大架

買新車好過啦

除非係L佛 Q7 X5, 唔係不如買新車好過啦

3寶 Noah Stepwgn Serena
對上就Odyssey 4x萬同大霸接近50萬

二手 Voxy Noah 2014 都係20萬樓下，見過有朋友放舊 Stepwgn Spada 水2010 7萬

30萬可以買10部二手車
買新車啦

30萬可以出30部ae110
載到150人

30系都買到